我係打工仔，打左全日黃大仙，番到屋企我睇唔到罷工嘅意義

由69都積極參與，我係1/3前線，雨傘時遺留落來的勇武，長大了有負擔唔可以太前

今次係我第3次因哩次運動參與罷工
612
722
今日
今日係令我感覺最差
罷工文宣左咁多日，亦都真係有唔小人響應罷工
就小弟個工作單位只得一個一番工
但我睇唔到今日罷工嘅意義
以我所知，罷工係希望事後可以知罷工數字，突顯比外界知有幾多打工仔願意放棄$$而為公義發聲，從而可以plan下次更長嘅罷工日數再施更大壓力
罷工就係一堆有家室有負擔嘅人嘅主場，佢地衝唔起，唔可以上前線，可以鳩坐鳩叫口號
但我今日感覺就係前線挾住人多去衝

衝，我同意
打柒警察我都同意
但令到罷工意義失去左，我覺得好可惜

我覺得前線太多仇恨，我明，我都好撚憎警察，我欣賞popomon go, 欣賞街坊戰，但都要揀時機呀dllm

pish

無人睇到

岩 變左好似平日周末打狗活動 今日罷工完全淡化左咁

早2日黃大仙街坊戰我都有出
之後有都會繼續出
但唔同意今日來料

其實集會就好易演變到衝突，所以想和理非就應該搞遊行

推

一樣，遊行後就會衝
公務員集會又唔見衝
根本衝錯時間
要再搞咁大型嘅罷工好難，今日係浪費哂

真, 完全唔覺得今日有罷工, 機場航班一個post都見唔到

出面一堆話和理非割席，見到暴力就割
成班勇武都殺紅眼，邊撚到見到暴力就割
立法會無人割，沙田打狗無人割，早2日大丫叉石頭無人搞
係今日勇武割和理非丫

真係冇人記得今日係罷工

無人做呢個角色

而家個問題係 次次遊行完 都會發生打狗行動

咁講啦,每次都只可以怪黑警做咁多柒野挑起一波又一波既仇恨,
而仇恨會日積月黑累,尤其呢2個月,
721當晚唔拉白衣人,
天水圍少女下着被剝光,
所以依家遊行已經變左宣洩對狗既不滿

係，宣洩狗不滿無問題
地區示威時去打狗囉，但唔係今日

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

覺得係宣傳同溝通唔夠,
公務員集會果日都冇出事,
講到明要和理,
但今次大家事前個重心
只係放係罷工,
後續係幾乎無乜點講

我作為今日罷左既一員
我都好失望